612個日香港01肯定又有d懶感性既報道

次次類似周年紀念日
佢都好鍾意訪問d相關人物
跟住懶係感性 同情既語氣

借d意想扮中立 其實就好藍
所以香港01個種藍算幾高明